poly手足有野講

佢哋知我地一直喺度㗎, 會撐住!!!!

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推